想入理大，搞清潔，有乜方法

入面咁污糟，真係唔多掂

執靚啲乾淨啲，當魯賓迅漂留理大，先住到長時間
好過坐四年監

我都想幫手清潔下